香港人平均幾多歲先有車牌？

我18有
我見外國好多人好細個已經有，但係香港普遍覺得用唔著就唔考

咁係因為外國考牌、買車、養車都易過HK

外國最早16歲考得啦

但係考咗唔一定揸，講緊係香港人普遍冇咁大慾望

你點知冇咁大，有得既點會唔想

因為我見好多人3x歲都冇車牌，原因係搭車都好方便。但係唔覺得有個車牌係充實自己咩

是
利申 : 有咗7年

細細個老豆老母老師都話男人大個點都要有返個車牌，裝備下自己

有咩好比

18有

我18就去報名學車
到真正有牌到手應該係19

18先排得
而家條龍長到乜苷
就算1 take pass都要19先拎到

香港考牌唔易，好易肥。但重考可以排到半年先再考，又比你肥多次。
韓國就一星期比你考一次
外國學車可以有 driver licence 既人睇住你操車。
香港？運輸署唔放考牌師父出黎，就算想練車都要跟又貴又濕鳩師父，根本非常唔friendly

香港有牌嘅都一街炸彈，手車屎不特止仲要好多錯嘅概念。放寬畀佢哋帶學牌應該世界大亂

但係講真，香港揸得熟，喺外國基本上冇乜問題

司機會被帶壞
因為DC, 其他 van 貨車長期唔守規矩，所以咪渣得衰。
香港警察又唔捉。

考咗先冇壞，
第時買車保費平啲

利申：18有

我40。

19考到

樓主係駕駛學院sale 呢排係生意上來兜

教車師傅講嘅嘢係人都識講
佢地唯一可取係 你俾咗天價俾佢你咪聽佢講嘢

一堆雪藏牌渣出街又唔掛P，渣到成pat屎咁
迴旋處唔識用
Cut線又唔知做乜鳩
又唔識路
泊車泊到泊貨櫃車咁
長霸快線

肥左幾次就唔想考
而家都未有

政府唔想條街咁多車 支持

考完禁耐雪足禁耐，勁嘥錢早之唔考

我喺外國15歲半就上堂同學車
所以考到嗰陣係16

15碎

21

我識啲Fd 8成都無車牌

有車牌都可以打飛機？

跟住個由你撞車就pk啦

18歲考到，19攞正式

一睇就知呢個post嘅標準答案係

樓主你好叻，18歲就有車牌，又見多識廣知外國係點

上一頁

外國你唔楂車. 邊道都唔使去.

26

18歲肥L咗路試, 近幾年去旅行多咗, 無車好唔方便, 結果隔咗廿年先去補考返個路試

食撚懵咗？以為自己好撚醒
利申:留學生

唔好on9啦鬼仔16,7就有啦屌

上嚟打飛機俾人講穿咗就就話人on9，好撚兇狠，都係出返出去

上一頁

食你老母
利申:上帝

有車牌又點？

某啲國家無身份證
個車牌當身份證用

唔係呀 我18歲生日兩個月後排
19歲前2個月考到

留邊到 估唔到依個post竟然係個留學生開
#35已經完曬所有討論冇咩好講

新車落地一達匙即刻冇兩成
唔撚保值仲要受馬路其他人氣

你個唔一定係點計先
我哋就叫做奢侈品姐
人哋嗰啲基本上係必需品嚟㗎喎

外國就算佢哋唔想揸都冇得唔揸
去個超級市場都要半個鐘 （行高速)
仲未計返工返學呢 有啲偏啲連校巴都冇
真係到高中就要自己揸車

你估到到都香港豆豉咁細地方咁方便咩

利申：外國讀書 買左車之後直頭唔同世界 之前坐UBER坐到窮

美國養車=必需品
香港養車=奢侈品

20/21歲考.

之前就係
而家俾武漢肺炎頂住咗幾個月
咁樣積壓法
你估回復正常之後再去排會變成點